-> Katalog "LogIT":
   * jest to głowny katalog projektu
   * Katalog "dist" zawiera instalator o nazwie LogITSetup.exe oraz pliki skopilowanej aplikacji w podkatalogu "LogTIApp".
   * Katalog LogITApp zawiera całość aplikacji oraz dwa pliki uruchomieniowe LogTIApp.exe oraz ConfigApp.exe.   